美死亡人數起越「珍珠港」與「911」 班農：應對中国政府進行紐倫堡式大審判

武漢肺炎肆虐全球，美國近日已將疫情比擬為「珍珠港事變」與「911恐怖攻擊」，曾在川普政府任職的前白宮首席策士班農（Steve Bannon）表示，即使不涉及製作生化武器或實驗室外洩，就隱匿疫情和延後通報等罪責，應對中國政府進行紐倫堡式審判。

綜合媒體報導，美國感染武漢肺炎的死亡數如今已突破萬人，班農日前指出，台灣早在去年已向世衛組織警告，武漢肺炎會「人傳人」，WHO秘書長譚德塞也知情，1月14日竟還引述中國官方說法稱「不會人傳人」；對此，他呼籲，應全面調查病毒是否源自「武漢P4實驗室」。

班農表示，國際法庭應該對中國官員如國家主席習近平、副主席王岐山等人，進行紐倫堡式的大審判，無論是否為人工武器，但有一個事實是，中國至少從去年12月開始就知道疫情，直到1月23日武漢封城前都在隱匿。

據資料指出，「紐倫堡大審」（Nuremberg Trials）又稱「歐洲國際軍事法庭」 ，是盟軍於二戰結束後，在德國紐倫堡市舉行的國際軍事法庭審判，根據國際法和戰爭法對納粹德國進行起訴，有許多人在審判或執刑前輕生；在亞洲則有「東京大審」，正式名稱為「遠東國際軍事法庭（International Military Tribunal for the Far East）」。

fuck china

制裁未呀？

國師紐倫堡大審判

百國聯軍, 瓜分中國啦
香港就歸美國啦

呢次係屌打支那嘅最好時機

支持所有消滅支那既方法

張相咁撚型